啲人嗌隻貓做主人/主子真係好撚on9

你老尾你花錢養貓嗌隻貓做主人
你話你老竇老母聽到心噏唔心噏？

小必取

人地點叫自己隻貓關你乜事？

台狗叫剷屎官最撚難聽

我覺得on9關你乜事

因為我都覺得你on9

臭閪

你個名都係

你覺得我on9關我乜事

自己諗啦

我自己諗又關你乜事

唔覺

咩 都無問覺唔覺-.-

你先係最on9!
竟然叫一個咁可愛嘅肥仔
侮辱成肥球！

死肥嘢你再亂嚟睇我射死唔射死你

傻子鬧我

死癲婆 黎呀

今日唔靚

唔浪費子彈😂

🥵

😂😂😂頂我家下横睇掂睇都覺得係個鼻來

好野黎架！

我都係 屌你
好似一隻牛嘅卡通公仔
又唔記得邊隻

macau

隻隻牛都咁大鼻哥窿㗎卡

唔係 係有隻牛公仔同呢隻野九成似-.-

淨係諗到有個牌子個logo係隻牛...

唔係buffalo-.-

... 我諗嗰個係kibgkow

你iq = 3歲

快感喺鞭度！！！

係我條鞭到

傻子=dog( ̀⌄ ́)

收聲

貓狗都qq不過我最q咁囉

嬲得濟改撚左個名

坐遠啲你係咪無嘢做啊 成隻wow咁吠
我唔是it狗啊你老祖只係次次無人做我硬住頭皮做又死好彩整到啊
我屌你啦你問我啲coding我r卵晒頭啊我識閪咩
ocf真係ocf 唔識做人

我鍾意叫我男朋友做主人

花生

係
然之後我又好彩多次整好咗
屌乜柒都要做on99999

你男朋友叫我做主人

我叫你做主主人

臣服我啦腸民

一次得我同家姐響屋企,後尾佢男朋友上黎搵我家姐,佢間房響我隔離,過左無耐,我聽到我家姐嗌左一\'聲好舒服\"之類的說話,之後我好留心聽,我諗佢地原來響度搞緊野,後尾家姐越嗌越大聲,就響呢個時侯我唔知點解就用手拿我的下體磨擦,我感到無比暢快,後尾佢地去左街,我偷入家姐房見到佢搞完野留低響床度的胸圍同底褲....我忍唔住拿來聞,後尾仲著左上身,我再摸我自己下面,今次仲舒服,結果射左d黃色液體出黎......
自從果次開始,我叫自己做\"主主人\",因為我記得媽咪話過我下面的器官叫做\"主主\",大個左識到女仔,同女仔好,主主就會變大.到時就叫做\"主主人\"....咁我射左黃色野應該叫做大個仔,同埋而家我會間唔中響露台收埋我家姐的胸圍底褲,留番來自己用,有時我一個響房度著家姐的胸圍同底褲,摸幾下\"主主\"就又射黃色野,同埋之後我好鍾意聽到我家姐嗌,有時會好希望佢再響屋企搞野.....
不過最近我好驚,因為媽咪同家姐開始懷疑我,又成日問我響房做乜,又話d胸圍點會咁易唔見,有次媽咪仲無端端叫我唔好成日玩果度(主主),話會頭痛同變盲的........

我而家真係好驚.....我係咪真係會盲?如果家姐搵到我收埋佢d胸圍,咁我係咪會比人拉去坐監架?我著胸圍時好舒服又係咪變態呢?

我唔係成日玩"主主"的...通常都係禮拜六,因為唔駛返學同屋企無人.....

我唔敢同媽咪講,我爸爸唔響屋企好耐....全家得我一個男仔

我到而家都未見過女人身體,響我幻想度,女人乳房就係好似個肉色胸圍咁,媽咪話過如果我見到女仔乳房就會變做主主人,會好西利.....我成日幻想我會變成主主人係點......

你好煩

然後你叫我做主人

靚唔靚女？？

我是朱季雪